記唔記得天安門廣場好大連坦克車都入到係邊套電影？

老表你好野

唔係表姐你好嘢咩

回錯,SOR